今日 tvb. 有現場直播，一定有鬼

肯定會話捉得暴徒多，要拍片
一定有陷阱

次次都有陷阱，次次都唔好出

你去還去
唔好迫到撞到人地ＣＲＥＷ呀

tvb大陸睇得到，確實有呢個可能性

有邊次冇陷阱呀你驚吓

私了算啦

有邊次tvb 冇直播？

而家共產黨已經急到瀨屎
我番兩星期，最緊要唔好送頭
同打斷所有籃絲左膠手脚